美國隊長已經教哂大家係呢場革命應有既心態

Steve Rogers: Five years ago, we lost. All of us. We lost friends. We lost family. We lost a part of ourselves. Today, we have a chance to take it all back. You know your teams, you know your missions. Get the stones, get them back. One round trip each. No mistakes. No do-overs. Most of us are going somewhere we know, that doesn't mean we should know what to expect. Be careful. Look out for each other. This is the fight of our lives. And we're going to win. Whatever it takes. Good luck.

五年前傘運，我地全部人輸得一敗塗地。我地失去好多義士（天琦同一眾魚蛋義士），失去自由，更甚迷失自我 。今次，我地有機會拎番失去左既野。大家都熟識身邊既手足，知道自己係呢場革命既任務。只得一次機會，唔容許犯錯，冇得再黎過。我地重返熟識既戰場但面對既野會有所不同。手足小心，照顧好大家！今戰係為自由同生存而戰，我地最終會獲得勝利！Whatever it takes

希望每個人心中都要有自己既大台，亦即係自己既心態
為自由，為香港 Whatever it takes

加油 香港人！

不割席 不分化

Pish

加油 手足 you are not alone

pish

7/9和你塞2.0
8/9美國領事館

加油

鼓勵身邊人 一齊行落去 Whatever it takes

7/9 和你塞
8/9 美國領事館

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

香港人 加油
五大訴求 缺一不可

push

7/9 和你塞
8/9 美國領事館
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

推

只屬於真香港人嘅歌

麻煩各位如果許可嘅話 背咗首歌佢 然後每日2031停低唱呢首歌 令更多人識同一齊有勇氣唱同發聲。

希望我地可以係煲底相認嘅時候 可以再一齊唱呢首歌

願榮光歸香港

光復香港 時代革命